個市好想爆上去咁

大插都v彈上返去,高位有2000點水位,加上700業績又一定爆升破新高

買動物

燈

美股升到咁，期指無反應

港女有性格,到香港時間先自high

btw, 美女keep住個勢,唔好臨尾先倒跌